31-5-2018 我愛麻友友

樓上兩隻反麻狗

雞

G

麻友係女神

雞你老母 女神